【警狗收皮】「國難五金」被警方搜查近兩小時無帶走任何貨品

原本在西營盤開舖營業，售賣防毒面具等裝備的「國難五金」，宣布在深水埗開設「旗艦店」，惟今日開張不久即被警方「掃場」，多名警員帶同法庭搜查令搜查店舖，搜索近兩小時後離開，無帶走任何貨品。

「國難五金」開張慶典在下午 3 時舉行，惟警方在大約 5 時帶同法庭搜查令來到長沙灣道的店舖現場，他們在店內紀錄各箱防毒面具等物資的編號、數量等，而舖頭東主和其代表律師亦在店內觀察搜查過程。

除了在店內搜查的警員外，警方亦派出最少 30 名機動部隊警員在舖頭門外，以至兩邊行人路把守，不准任何人走近。期間一名店員在舖頭對面行人路開直播，呼籲顧客前來聲援。及後，50 名市民來到聲援，並在現場觀察搜查情況，期間叫口號和唱歌。

大概在 6 時 45 分左右，在店內搜查的警員結束搜查工作，離開舖頭，店外的機動部隊警員亦收起封鎖線收隊，步行到兩個街口外的警車，離開現場。

國難五金東主說，警方只紀錄店內貨品的詳細資訊，沒帶走任何貨品，又說警方搜遍全店，紀錄好全部貨品，「咁就證明我真係做正當生意」。之後，老闆宣布開張慶典繼續舉行，請在場街坊和顧客食燒豬，30 名顧客亦排隊入舖光顧。

狗又攪事

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

擾民

仲慘黨就真

放狗周圍咬

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

咪客氣，多謝你地放文宣喺我個post！

佢帶埋律師開舖呢下夠正

聽日915遊行，同我一人印幾張文宣貼滿成個港島得唔得？

助攻賣報紙廣告

不畏强權！！

又呃OT

遲啲仲話動議加人工

香港人真係命苦，交稅俾人打

女義士被凌辱
新屋嶺集中營
航空業大清算
爆眼護士之仇
二阪坊斬人案
元朗警黑合作
五大訴求全無
被捕者八百餘
多位義士死諫
警署強姦虐打
八三一警恐襲

乜仇都未報到，香港人已經善忘晒？

我地絕對唔可以習慣，手足們重拾憤怒，繼續抗爭

和理勇武，不分你我！光復香港，時代革命！

被捕攻略，同我睇晒佢，做好覺悟，一係你打狗，一係狗殺你，自己揀